口號可唔可以叫 要求真普選

屌你要林鄭下台有咩用 下個特首一樣咁差

推

驅逐共狗，恢復中華，普選特首，普選立會

真普選

普選